無人投熱狗就屌票，無人捐錢俾鄭錦滿就屌錢

熱狗就係熱狗，狗改不了吃屎

點解成日屌鄭松泰
但唔見你地屌葛佩帆，陳克勤，李慧琼呢啲人

有乜問題？
鄭松泰又唔係黃 做乜唔屌得？

射撚滿食屎啦 我寧願捐俾藍店都唔撚捐俾你呀
成撚日係度屌鳩黃營 分化黃營

人哋幫人大手㗎

所以就係最撚憎呢D仆街仔 幫藍營又唔認
又要問黃營拎錢 賤過狗

《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》小組委員會

委員名單
主席 廖長江議員, GBS, JP
副主席 張國鈞議員, JP
委員 張宇人議員, GBS, JP
陳克勤議員, BBS, JP
梁美芬議員, SBS, JP
黃國健議員, SBS, JP
葉劉淑儀議員, GBS, JP
謝偉俊議員, JP
易志明議員, SBS, JP
馬逢國議員, GBS, JP
麥美娟議員, BBS, JP
盧偉國議員, SBS, MH, JP
柯創盛議員, MH
鄭松泰議員

(合共 : 14位委員)

秘書 麥麗嫻女士
法律顧問 盧志邦先生
黃嘉穎女士

呢啲你都當係人，咁大家都知你係咩料啦

熱狗打手屌人唔屌建制笑左
明明自己9成咬本土泛民都唔講

收返 自己人嚟
唔應該屌
《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》小組委員會

委員名單
主席 廖長江議員, GBS, JP
副主席 張國鈞議員, JP
委員 張宇人議員, GBS, JP
陳克勤議員, BBS, JP
梁美芬議員, SBS, JP
黃國健議員, SBS, JP
葉劉淑儀議員, GBS, JP
謝偉俊議員, JP
易志明議員, SBS, JP
馬逢國議員, GBS, JP
麥美娟議員, BBS, JP
盧偉國議員, SBS, MH, JP
柯創盛議員, MH
鄭松泰議員

(合共 : 14位委員)

秘書 麥麗嫻女士
法律顧問 盧志邦先生
黃嘉穎女士

鄭松泰議員

屌喇媽蟲泰
關鍵一票反對
至醒係佢
又有人工逗可以買樓
之前又可以屌泛民買樓
而家泛民坐撚曬監
佢成功了

遲啲可能連反對票都唔投

【連登仔真係好撚垃圾】格黎PO黃台仰用流利德文接受瑞士電視台直播訪問，正評５６０，無人討論佢講左啲乜？？？？

【又打稻草人】點睇格黎PO又搵投共鄭松泰出黎打稻草人？？？？？

16年已經冇當佢地係自己人
更何況現實比佢地開名清算過
仲要係同林永旺一樣老屈